C朗=李家仁，美斯=陳以誠

兩大笑匠？